屋企原因，想放咗部砌咗幾個月嘅電腦

屋企細，部電腦太大

AMD Ryzen™ 7 3700X
Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans

6月中嗰陣砌咗$12500，依家想放$11500，部機好新淨

買電腦果陣盲咗？
唔知本身屋企細

減得1000 ，仲要就出rtx30系卡，咪撚玩啦伍寶

延伸閱讀

$500收你粒3700x
$300收你張2060super
如果你比$800我我可以幫你搬其他嘢去垃圾站

有意pm thx

開兩個post把撚

用左幾個月呢個價錢邊個肯買

$3000 買
留tg

我50蚊收埋佢個ssd

$6000同你收左佢

新車落地都8折啦

呢個價錢砌過部員全新都得

減得1000你真係好多餘

粒u 同 gpu全新比盡都是5k
其他料咁貴

唔係7折咩

有興趣，留tg plx

樓主放既價錢夠買到全新有突

樓豬係咪做左腦埸水魚
放7000或者可能有人要

呢張list 出去執都係6/7千咋wor (換走啲hdd 用平板平箱咁）

係兩部全新

10萬收 有意留teargas

3080就出喇喎ching

4700x 就出
3060 就出

買左幾個月先發現屋企細？ 搵水魚接手就認左佢啦

300收你條SSD pmed

2060 super
1個月就變左垃圾
同情樓主

唔知會唔會有人(水魚)會買呢